一到夏天 啲女人開遮攻擊人

啱啱被人片咗落個頭到

啲女人 好撚古惑架

啤佢佢仲會啤返你

女人擔遮岩岩好係我隻眼既位置

返到屋企收遮發現插住一粒粒眼球